卡華積發簡訊求梳爾原諒：我無心的

西班牙與英格蘭的歐洲國家比賽，英格蘭大將盧基-梳爾在跟卡華積相撞之後倒地，最終被擔架抬出了球場。而事後，皇馬球星第一時間聯繫盧基-梳爾，詢問盧基-梳爾的傷情。

與盧基-梳爾碰撞之後，卡華積很擔心曼聯球星的傷情，一直站在盧基-梳爾的旁邊，足足有6分鐘的時間，直到英格蘭隊醫用擔架將他抬出了球場。

比賽結束之後，卡華積直接走進更衣室，尋找盧基-梳爾，後來發現他已經被送往醫院治療。卡華積擔心他的情況，找國家隊隊友迪基亞要了盧基-梳爾的電話號碼，立刻給他發了消息。盧基-梳爾做出了回覆，表示卡華積不是惡意犯規，只是因為一次爭球導致的碰撞。

之後盧基-梳爾更新Twitter，向球迷問好：「我是一名鬥志，我會好快回歸。」

比起拉奠斯條柒頭

Sor Shaw

「我是一名鬥志，我會好快回歸。」
撞親個頭變到咁

又傷

梳，梳牙

梳 爾 梳 爾 梳 爾 梳 爾
力架力架力架

英超開左個靚頭先傷 慘

原文係咩

碌梳 加油

鬥士

I’m a fighter so I will be back soon!

仲以為佢學緊中文添

luke sor

呢隻傷應該好快恢復掛

盧基-梳爾做出了回覆，表示卡華積不是惡意犯規，只是因為一次爭球導致的碰撞。